香港旅發局個twitter咁靜嘅

日本

加拿大

大家攪旺佢為香港旅遊出一分力啦

借貼
同我推爆佢